猁狗係mayweather ，阿狗係mcgregor

豬硬了

阿仙奴係君如 走線踢歐霸